馬國明慶祝獨立

馬來西亞獨立日，定於每年的8月31日，為紀念馬來亞聯合邦在第一任首相東姑阿都拉曼及其團隊前往英國倫敦的談判爭取下於1957年8月31日宣佈獨立而設立的節日。

馬國明放假一天

倍感安慰

鹿來西亞